有緣。

卻無份 雖然愛但相處很辛苦 因為太攰想放手 但怕自已後悔 可以點

好頹廢。。。

咁撚多小天使

好撚sad

分

會後悔。。

我真係覺得因爲感情而變得負面左好多 同埋會俾感情控制著 無晒自己應有嘅尊嚴同感受

。。我都係